# Work In Progress

Cette page n'a pas encore été traduite :(

Vous pouvez utiliser le menu des langues pour le lire dans une autre langue ou vous pouvez **[Contribuer](https://gitlab.com/pokemonsdk/wiki_sdk/-/blob/develop/CONTRIBUTING.md)** au Wiki.
